而家買Note9 好唔好

用緊垃圾lg 成日lag 見note9 行貨個價4字頭好吸引 但係note10 又就出 而家買會唔會好低能

Note 9 都仲係最新一代
你肯等嘅話實有得平

買s10e唔好咩 又平又新

4 字頭 邊間
我覺得好睇過而家note 10 流出圖

唔好，845比較食電

Note 9 除左個樣麻麻地
同重外
依舊係一部好機既

我反而唔鍾意s10 個窿

我係price 見到 好多間都報4 字頭

定系買rog phone 或者oneplus7 好

S10e啦
利申:現Note9用家

緊係等Note10出咗先買Note9喇
到時應該會再降價

買2代

哪有錢

派左$8000時買囉

on9 4000都未有

因為佢有做咩八達通 幾舊回贈
我唔知而家仲有無
如果無4字頭都抵既
容量有得插卡 基本128都應該夠

我都覺 但係怕845唔用得耐..
除左note9 師兄有冇咩好介紹

s845夠頂兩年喇
一係咪上S10+
細舖現金價5500左右 仲有3舊水八達窿回贈

唔打機845 應該無咩問題
造工唔錯 大mon 影相有返咁上下 又唔貴
最接近 係one plus?
但大陸機

但4字頭買note9 其實我覺得都好抵玩 個樣又唔差

買s10 好過，spec 差好多。

打機都冇問題啊

我怕佢而家買 主要打機可能怕下年d game 就有分別

想問下師兄八達通個個係唔係要trade in先有 定係買完行貨機直接down佢個八達通app?